點解連登冇親子台

因為連登仔都無囡 點有子

Child done child done I 甩 children

成人台